Wopsle had binnen zijn hand de aangrijpende tragedie van George Barnwell, waarin hij dat had moment geïnvesteerd zes pence, met het oog op het ophopen van elk woord ervan het hoofd van Pumblechook, met wie hij thee ging drinken.
